(突發）下午二時發育局開記招 有傳DSE再度延期甚至取消

近日數日持續單位數宗數
但有確診人士後康復再確診
專家稱有機會三次爆發（特別DSE群組）
講笑咋 溫書啦
DSE 准考證注意事項：
考生毋需於更新的准考證上貼上照片
切勿把准考證「過膠」，以免影響監考員於點名時掃描電腦條碼
不要塗污准考證或寫上任何資料，否則會被扣分，甚至會被取消全部考試成績
試場採取多項防疫措施
為保障考生及監考員的健康，考評局參考衞生防護中心的建議，於試場採取多項防疫措施，包括規定所有考生及監考員進入試場前須正確戴上外科口罩，以酒精搓手液清潔雙手，量度體温及作出健康申報。
在考試期間，考生必須正確戴上口罩且不可除下口罩，否則將被視作違規。監考員在點名及核實考生身分時，可要求考生暫時除下外科口罩以確認其身分。另外，監考員在派發試卷、點名和收集答卷時，可戴上乳膠手套。任何人士如有發燒或急性呼吸道感染徵狀(例如咳嗽、氣促等)，或正接受政府指定的強制檢疫，將不獲准進入試場。
在每個考試日必須自行量度體溫，進入試場前應填妥並簽署「考生健康申報表」（每個考試日一份），因應政府最新的強制檢疫安排，申報表的部分內容更新了，但考生毋須再列印新的申報表，可繼續使用在 3 月隨准考證派發的表格。考評局表示，各試場門口設有檢查站，設置額探式探熱器及耳探式探熱器。而其中約 250 所學校更安裝了熱源影像系統。如果考生被熱源影像錄取 38 度，監考員會用額探式探熱器和耳探式探熱器為該考生再量度一次體溫，若體溫仍然過高，可先在一旁休息再進行量度，若最終體溫仍然高於攝氏 38 度，將不獲准參加考試。
考試期間休息安排

休息時間，考生仍須正確地戴上外科口罩，定時用潔手液洗手及不得與他人交 談，盡量到較空曠（及避免到人多擠逼）的地方，惟活動只限於校方指定的地方。另外會安排考生分批離開考室和前往洗手間，在洗手間外排隊時亦應保持一定距離以避免出現人多擠逼的情況。考評局亦建議學校關掉洗手間內的乾手機及停止開放校內的飲水機等設施，考生應自攜飲用水。
考生須带
帶計算機
帶書寫文具
帶外科口罩
帶齊新舊准考證
帶身分證正本（或另一附有相片的有效身分證明文件）

希望唔好出現dse群組

12個dae考生負評

大家唔好比壓力自己 記得正常發揮

屌，你呢個post 標題咪壓力來源囉

on9

on9 P牌仔

負評 不推文 上一頁

已檢舉

啱呀，咁嘅時勢，樓主仲要標題黨嚇人，dse考生無壓力就奇啦

完全封鎖

49個dser負評